每日幾十萬經手 你問我答

找換店廢青

人工幾多？

找換店請男人架咩

人工 萬5

請

留名

試過咩大單野，俾假錢

有冇寵寵寵或者靚架妹唱錢順便問你香港有咩玩
溝左佢

幾十萬都出聲
做許記？
拎多少少人仔去都無現金收
全部都係遠房親戚

萬五人工要包埋開銀行戶口比公司

全部簽6年約

都未試過收假錢 可能部機check 唔到

最大50 萬人仔

整容大陸妹

同行
包買基金

做teller都俾1m港紙啦

同你老母個行
黑心垃圾公司狗也不屌
準備比人封戶口啦傻系
比人利用都唔知
利申以後都唔幫親垃圾許

你留意返上面既野邊個講

你又知咁多野 唔通你係。。。

香港專捉洗黑錢既部門

收幾多可以唔捉